同女朋友同居，佢成日沖完涼咩都唔著走出黎

好心佢就著番衫褲啦屌
真係唔想hurt佢
但夜晚流流都唔想見到早晨全餐塊熱香餅lor

水果粉絲 我係你既粉絲

你醒啦

你根本就無女朋友

你睇到果塊真係熱香餅黎㗎

8號芝士孖堡餐 可樂

9588

你到底是誰